送給夏薩特最後的歌詞 [改編：歲月如歌]

愛上了 看見你 從前車仔一起
去追英超理想 不會俗氣
何時再想你自己 銀河出走高飛
看着你 我寄盼 祈求歐盃驚喜 可惜幾番錯失 連累你
藍軍有若行李 仍然沉重未滿足你

終老不似預期 夏世三 總要飛
道別不可再等你 不管有沒有機
知你感到太膩 但你走 如前度學會細味 命中深愛
留下共我曾愉快上車記
當世事再沒完美 只盼在往日戰車中找你

再見了 背向你 來臨施丹一起
世三早該要走 這個道理
來年再將你提起 從前多花心機
看着你 我說過 如何一起高飛
這天只想看到 還是你
和雷斯往日遊記 難逃淚眼鑿滿傷悲

簽約不似預期 現已都 飛上機
舊日心中那憶記 今天我願儲起
歐霸體貼入微 夏世三 如明日便要遠離 願你可以
留下讓我們愉快上車記

當世事再沒完美 可遠在 往日戰車祝福你。

Thanks HAZARD.

。

橙

邊間教會

總係有你呢啲廢柴

好過你老母俾隻狗屌完生左你
垃圾都不如
成個傻閪咁上黎拎存在感
又唔知自己作得垃圾

都要多謝你幫我推

咪理假膠傻閪
呢種人係現實一係冇人理一係一事無成
先係連登咬人

真

終老不似預期 夏世三 總要飛

獻下醜

麻麻地

唱到就死咁

推到有mv

咪撚俾個挽歌之聲唱

車記？

Y?

我覺得係有dd地位唔太岩音
但唔知點解好似感覺到一股熱情咁

利伸無睇開波

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會

上車記